---
title: ปรับปรุงรายชื่อประเทศที่ได้รับสิทธิยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-ฮ่องกง
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 107/.2563 เรื่อง  แก้ไขเพิ่มเติมประกาศกรมศุลกากรที่ 89/.2562

summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 107/.2563 เรื่อง  แก้ไขเพิ่มเติมประกาศกรมศุลกากรที่ 89/.2562 [เขตการค้าเสรีอาเซียน-ฺฮ่องกง]
authors:
- admin
tags: ["อาเซียน-ฺฮ่องกง","สิทธิพิเศษทางการค้า","AHK"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-06-22"
lastMod: "2020-06-28"
featured: true
draft: false

# Featured image
# To use, add an image named `featured.jpg/png` to your page's folder.
# Placement options: 1 = Full column width, 2 = Out-set, 3 = Screen-width
# Focal point options: Smart, Center, TopLeft, Top, TopRight, Left, Right, BottomLeft, Bottom, BottomRight
image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.png)

ประกาศกรมศุลกากรที่ 107/.2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมประกาศกรมศุลกากรที่ 89/.2562 เพื่อปรับปรุงรายชื่อประเทศ ที่ได้รับสิทธิยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-ฮ่องกง


![](img-02.jpg)

{{< gdocs src="./2563-107.pdf" >}}

> ที่มาบทความ : [กรมศุลกากร](http://th.customs.go.th/cont_strc_download_with_docno_date.php?lang=th&top_menu=menu_homepage&current_id=14232832414b505f46464b4d464b4a)
